其實9月1號根本無有怕

年年都話出學就要交暑假作業
有幾可真係9月1號個個都交齊

交到嗰啲咪就係前一晚抄到死死下
然後翻到學校身邊個個都唔交